祖雲達斯官方宣佈，今夏將來中國比賽

香港時間3月27日，意甲豪門祖雲達斯官方宣佈，今夏將來中國比賽，對手是國際米蘭。

有冇牙朗睇

對上個次黎
我淨係識大巴拿同貝尼迪亞同唔知邊件
呢次又想成隊uteam?

王騎表示有牙朗就唔睇

王生可以帶埋alex alan ronald去支那睇牙朗同call g

地點？

牙朗又慘被王騎落場零封

真係唔去美國？

香港呢

上年歐聯決賽 臨完場半單刀王騎衝落場

王騎到時同埋alex alan ada一齊衝落場，好似歐聯決賽嗰陣咁

祖雲達斯官方宣佈，球會將時隔4年後再度開啟訪華之旅。7月24日國際歐冠盃的比賽，祖記將在中國與國米展開較量。
祖記官方微博寫道：作為2019年ICC國際歐冠盃賽參賽球隊之一，我們在今天正式宣佈了今夏的賽事行程：我們將在7月21日在新加坡與熱刺足球球會交手，而在7月24日，我們將在中國與國際米蘭足球球會交鋒！
時隔四年，我們將再度來華！